［求車cam片］馬鞍山富輝花園被打

借朋友ac出
Hello , 唔好意思阻阻你。
我男朋友家姐同佢爸爸
今日15/11大約10:30-10:40係富輝花園門口
接佢囡既時候比2個黑衫黑褲黑口罩既人
（懷疑假扮示威者）打
事後上左私家車逃走。
兇徒揸車離開，車泊係譚仔門口

事主已報警，但好大機會會嫁禍話係示威者做

希望有附近車cam影到司機提供車cam

Tg:

兇徒：

地點&傷勢：

幫你推

推

黑警聲稱譚仔無cctv

推，求cam片

唔可以比啲狗老屈係手足做！

Help pushhhh

據了解
兇徒係用棍狀既野襲擊兩位事主

但呢條片樣同武器都影唔到

會唔會係班臥底狗做?

唔係冇機會

受傷既伯伯七十幾歲
大家幫幫佢

相關post：

[急需證據] 今朝富輝花園有黑衫人打人想嫁禍示威者

我覺得機會唔細，馬鞍山班狗好仆街

push

睇條片兩個兇徒都瘦孟孟
都未必係狗黎
似啲死MK多啲

都有可能，不過之前有人傳過班狗派學警出黎扮臥底，所以瘦d都唔出奇

有冇得罪人？

弱弱地幫您推一推
希望您地無事快啲好番

如果係有人嫁禍俾示威者

傷者就應該係 建制派或者藍絲，又或者係曾經同示威者有過衝突的人仕

我係馬鞍山人 我為事件感到遺憾

全民帶兵器

代朋友post真係唔知
但都冇理由比曱甴屈係手足做

宜家班曱甴係有理冇理都屈係手足做

如果傷者唔係上述人仕，其實好難屈得入係手足做

宜家兇徒黑衫黑褲
點會屈唔到